係街撞到唔還錢既fd

如題 可以點樣叫佢還錢

偉 係度嗎？

啲錢係憑你個fd本事借嘅 點解要還？

去小額錢債審裁處告鳩佢

認真

衝過去打柒佢

😦

佢有朋友係身邊既 就大大聲叫佢還錢

我係要續集 whatsapp追唔到 係街撞到應該點叫佢還

系度😊

借左錢既無論還唔還都唔係fd黎嫁啦

肉償

憑實力要佢還錢

印 係度嗎？

有冇借據先，有就小額，，冇就跪地求佢

一個字，煩。

煩到佢還，當然你要用好多時間。

利申：以前借咗十幾萬俾個朋友買樓，我連斷半年日日去佢公司/家/父母家/女朋友家煩佢。最後佢分100次左右還晒比我，不過都係收唔到息。 我亦浪費了極大量時間，其實為啖氣。

睇字都覺得痛苦

最後係咪各行各路

還，佢就係你恩人，唔還，佢就係你仇人，所以點都無frd做

偉

c bird

得whatsapp記錄

我都追唔到ex拎我的錢，其實真係為啖氣多，唔想益個仆街

點解會係恩人

佢肯還錢比你，你仲唔執到